其實牛津發明地心吸力都好能符碌下

符符碌碌就成為一代偉人
我吊

發現

發明地心吸力

發現姐
如果佢發明就勁喇

呾邊個發明空氣

如果跌落黎嘅係榴槤/大樹菠蘿會點

我發明
牛頓發現
好多人遺忘左我

第一，嗰個好似叫牛頓
第二，地心吸力係冇得發明的，佢本身已經存在，牛頓係"發現"地心吸力

發明牛頓個人會唔會勁啲？

睇到蘋果跌落黎肯定佢唔係第一人，但佢諗到而且證實到所以先勁

宴清

發明

仲有唔係牛頓發現地心吸力咩?牛津係邊位

我怕就怕 膠旺

當時都係有學者接受唔到重力就係一條equation, 係數字.
因為對因果關係既了解都係應該有 接觸. 好似我推你, 你就郁咁. 所以重力先令人帶來爭論
呢種對自然既"了解"方式係顛倒左 對"了解" 既認知. 從此以後, 科學理論由需要解釋直覺變成只需要作出穩定預測就收貨.

未有牛「津」之前，所有嘢都飄飄下

愛迪生發明相對論都係
根本呢個時間所有嘅都係相對

未發明嗰陣啲人係咪識飛？

咁多新會然

牛津當時個地心吸力整細啲就好

比卡超個百寶袋都一樣

第三，牛頓因為蘋果跌落哋發現地心吸力係呃細路故事嚟

牛頓係大學黎架柒頭
牛津係英國人，仲發明過種牛痘防天花

發明牛頓發明牛頓嗰個人會唔會再勁啲

其實都唔應該叫發現
佢係第一個將D 個個都習以為常的事, 用理論講出來

第一個人好理論咁解釋太陽東邊昇起, 佢都唔應該叫做"第一個發現日出東方的人"

咁邊個發明牛頓
然後邊個發現邊個發明牛頓？

好癲 玩到悶仲有咁多真心

發現發明發覺邊個好打啲

地心吸力係我發明的

睇comment好笑過樓主

多得牛津條仆街
人類嘅靈魂先會一直被束縛晌名為重力嘅井底下面

太多直必腸

er.....蘋果呢個係故仔黎姐唔好當真

不過佢的確勁

等我仲以為愛因斯坦發明電燈tim

以前d人明明會一齊玩，依家變到咁，so9sad

如果佢坐係榴槤樹下會點

會變牛津

應叫東方昇

其實係我發明 專利已申 唔想彈出太空就過數比我

如果坐係櫻花樹下又會點

牛頓發明字典

牛頓正仆街嚟 佢發明地心吸力之前人人都識飛

牛津？牛津大學呀？發明地心吸力

牛津
牛津字典嗰個牛津？

已經分唔清楚真心

係，蒙古帝國當年咁屈機
因為養咗成堆飛馬，根本無人夠抽

人地牛頓大學畢業 好撚高學歷

連中文都唔識 物理又唔明
細路你七少陣啦

發"現"

當年佢未發明個陣個個都飛得
就係佢搞到我要慢慢行

你點知的

成展權？

No shit Sherlock

真 條友唔止負碌 仲好仆街
無啦啦發明地心吸力 如果唔係人類而家仲飛緊 洗撚買tesla
佢細佬牛頓都係仆街黎 發明咁厚既字典 改個中文名揭開係英文黎 一本呃你幾百蚊

咁劍橋發明咗啲咩？哈佛發明左啲咩？

牛津點止發明地心吸力
佢仲頒佈運動三大定律
從此運動員都有規範，冇得100米1秒

大木瓜都大鑊。

牛肺發明牛頓
牛丸發現牛肺發明牛頓

係發明"發明牛頓"嗰個人

愛因斯坦係發明天氣控制機同時光機

因為物理好多野都係反直覺

3條law 解釋現實大部份力學，再加發明微積分，咁都唔勁？

人哋叫馬頓同馬津
一個二個想犯國安法？

死撚咗，變咗牛腩

所以發現地心吸力既係英國人

唔係東南亞人

發現!

學術台啲人好認真
建議都係開係創意台

我發明架屌你老母係牛津執死雞

亞里士多鴨發明槓桿原理都好-6

會變牛卒

第一個發現地心吸力原理

樓豬唔撚識中文

都唔係地心吸力啦，係萬有引力

咁牛津發明地心吸力之前嘅世界係點

想問大家讀 牛“吨” 定係牛“頓”

我應該比牛頓更屌

我13歲從觀察女性胸部就發現左物理定律，質量愈大引力愈大。

聽講牛頓都係受華盛頓斬蘋果樹嘅故事所啟發

講真唔好影衰我地羅馬啦

夠唐太宗發明活絡油符碌？

習帝

發明地心吸力我諗小學生都講唔出

發明
發明唔發明就唔知，我淨係知依家發現咗個弱智

咁邊個發明牛津字典

樓主淨係講句野玩膠就潛撚左

想知邊到可以搵到?
上網自己搵，好似都唔係講得好清楚

多直必到呢
連登真係中學上

以前會諗咁多真心係咪假膠扮真心，原來真係咁多真心

你識咩吖，以前啲人個個都識飛㗎，直到牛頓發明萬有引力先跌返晒落地下

你好叻

我（發現）樓主真係on9

上面堆中學生好叻，駁到樓主冇聲出

如果佢冇發明地心吸力而家幾多歲

咁都畀你睇到
你最勁

邊一個發明了返工